Ik zag mijn neiging om haar te onderbreken en verklaarde dat ik me behoorlijk voelde gelijk daaraan, stopte ze me en vertelde ons dat ik te jong was om te weten wat zo'n overmatige aflaat zou ertoe leiden; dat we haar moeten vertrouwen ervaar en laat je leiden door haar, en we moeten allemaal het voordeel van vinden het Drie keer per week was het uiterste wat ze kon toestaan, wanneer we zouden moeten zijn alles bij elkaar.
De andere avonden zou ze ervoor zorgen dat ik nee bedreef overtollige.
Dat waren de wijze raadgevers van deze bewonderenswaardige vrouw, en dergelijke in toekomst werd het programma van onze werkzaamheden.
Ik rebelleerde en schopte tegen wat ik op dat moment een te grote beperking vond, maar ik werd er uiteindelijk van overtuigd dat meer plezier volgde op de afgedwongenen vertragingen.
Natuurlijk heb ik met Miss Frankland geslapen over wat ik zou kunnen noemen onze nachten, maar ze heeft al snel een gewoonte gemaakt om de mijne in bedwang te houden uitgaven tot twee keer per nacht, waardoor ik haar kan opwinden en haar kan uitgeven als vaak zoals ik het wilde.
